[突發]疑似中國新監控物體

唔多講 圖同片都喺度

sorry for 手震震
放大到6倍咁影

唔知咩嚟
又唔似係偉大嘅昏星金星 水星之類嘅嘢
真係好似不明飛行物體
sorry for 學識淺薄
跟住上網查咗下
又唔似係咩天文現象
可能係小弟唔識

會唔會係航拍機？
定係 唔知乜嘢星體？
定係[要FC！]中國監控器材？

拍攝時間為
2020年1月10日 下午6:25分

希望高人指點
sorry for 1999

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推8

自推9

自推7

可能係商場既燈光 佢地好鐘意射上個天

UFO

PUSH到HIHI

乜嘢嚟㗎

似UFO

蝙蝠俠射上天既燈黎

推

真係搵唔到理由話唔似